譚惠珠：特區政府應就公務員簽署確認書訂細節

【Now新聞台】港區國安法提到，公職人員須簽署確認書或宣誓以示擁護基本法及效忠特區。
人大常委譚耀宗認為，公務員應包括在內，以便更好地落實政府政策；基本法委員會副主任譚惠珠指，國安法條文會訂定原則，細節由特區政府決定。

等睇好黃既公務員忍辱負重為咗個鐵飯碗含淚幫 港共打壓香港人

正呀，被黨員化
以後攞visa敢唔敢同人講自己係公務員

等睇班連登公墓員今次點兜

支持,公墓猿無得移民lu,yeah

藍屍公務員會好Enjoy

搵食姐犯法呀
佢地又會話應該要屌埋做中資同藍店嘅人
起碼呢一刻人地唔使宣誓效忠林奠先同埋人地辭職咪辭職，辭左職又唔會搵唔番工，邊似公務員成世要痴住個正苦

為咗嗰兩三萬人工分分鐘搞到永世冇得移民

覺唔覺痰餵豬好似呢個巫婆

所有公務員唔應該有外國戶照/國籍
BNO 都唔得

快規定公墓員一定要藍絲啦，快快快！

問心 佢地冇左份工係咪香港人養佢地

食長糧果班都要簽
收長糧者不得發聲

否則由退休果日開始計起嘔返晒D錢出來

做雙面人囉

無視政權
但屌連登仔分化

都係正苦出糧,冇分別

換哂藍屍做公務員情況咪仲衰

HAD既公務員
下次DO拉隊走人你地記得唔好走呀

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

為五斗米折腰

今夕吾腰為米折
他朝君膝求薪跪

係以下機構,組織和公司做嘅員工不分先後遲早被黨員化:

有公職人員
公務員
任何政府直接或間接資助機構,組織和公司
中資公司
與中國有生意來往機構,組織和公司
上市公司
大型私人公司
從上面領取養老金的所有退休人員
直到香港100％員工被黨員化
歡迎所有當前和未來的同志